陳雲：十月一日民眾要高呼「天滅中共，全黨死清光」

陳雲：十月一日，中共建政七十週年，中共進入風燭殘年的時候，正是香港人公開講出驅逐中共的大好時機，驅逐共黨，解放香港。香港人必須打破心理障礙，敢於高呼反共，共產黨是尊重民情的，香港人這樣高呼，中共就會退走，放手給香港自治，反正香港自治也有利於共產黨開拓國際關係。但你不打中共，他們不會給你。
目前的民主派、偽港獨派和商場唱歌派，全部不敢高呼反共，全部在講曖昧的「時代革命」，因為他們謀算的是在普選之後與共產黨和地產財閥勾結合作，繼續用議席凌駕香港人的政治發言權，繼續剝削香港。他們是暗共，是共產黨在香港的統治夥伴，有些更是共產黨直接扶植起來的。
我們民眾自己在十月一日高呼反共，傳閱崇禎上煤山吊頸圖，令共產黨知道香港的民意，知難而退。
陳雲一直告訴各位，共產黨是非常現實的，中共的銀行和企業非常依賴香港來套取資金，中共的資產放在香港樓房產業和股市，香港人敢去高呼反共，咒罵共產黨死清光，他們就收斂起來，說不定一兩位共產黨元老會因為看到咒罵而灰心喪氣，甘願死去。
衙差見到你高呼反共，他們也會退避三舍，因為他們不想被香港人視為共產黨的爪牙，大家可以試試看。不要再叫什麼黑警、黑社會，這些只會令到衙差反感而打你，你高叫共產黨走狗、共產黨打手，他們就會知所進退。
請在十月一日之前，廣傳這個訊息。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

雞姦死罪

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

個個見到陳雲就反感架啦

有d道理....

沙田見到句
驅逐共黨，還我香港
讀落幾順口
又唔洗同光復香港重覆

電腦大爆炸
存檔死清光

復興華夏文化
建設中華城邦

中國共產黨 隨街屌死自己老母

共產黨走狗

呢個無乜問題

dllmhi 仲貼陳雲啲嘢

天滅中共

全國鳩頭犯有雞姦死罪

我反陳雲都覺得work

陳雲廢文，不推文回覆

原來用摺櫈打阿伯係佢!

旺角先知：

致旺角阿伯
如果我地高呼電腦大爆炸
存檔死清光
你係咪會啟動公程式救港

驅共黨=港獨
不贊成
至少過埋人權法先叫

不如講下係咩廢，比多啲人知有幾廢

喺共匪眼中我地而家做咩都係港獨，點解唔爭在叫佢收皮？共匪收皮，我地先會生存到

推

難得十一 點可以唔叫聲中共

我神雲與天地同在

賀壽行動 散步沿途景點地圖。共產C路正式出爐

有食藥，可推

Classic謬誤
唔係佢點睇，係美國、其他人點睇

光復香港算係灰色，講到係為香港爭取民主自由
回復原本狀態

趕走中共，任你點講都係港獨

你想中共收皮同你口號講乜係兩件事

你想媾條女上牀 唔等於 你要同條女講我想屌你個閪

池袋革命 不了

全黨

有乜問題？你唔係想講你係不講道理因人廢言果啲政治BB私怨撚丫麻？

唔想，想叫返光復香港時代革命

陳雲啲口號硬係有種柒味

天滅中共係法輪功叫先

不講道理因人廢言，行埋一邊啦政治BB私怨撚

陳云騙術進路
1. 叫人叫佢支持既口號
2. 叫完口號後所有爭取都係因為佢句口號

冇錯典型陳雲，好似叫人舉美國旗咁，有人舉完就當係自己令美國介入

Chinazi

要嗌
「共產黨 屌屎忽」
「電腦大爆炸 全黨死清光」

其實叫中共走都係灰色

我都知主要睇美國

因為你明講獨立 佢就好難幫

但係呢次係叫中共 係外國眼中只係執政黨

佢地點會好似中國人咁黨國不分

趕走中共就等於港獨？睇黎你唔知咩叫自治……

1. 依家所謂既趕走中國就係要達致真正既自治，但名義上仍係中國既殖民地
2. 呢個概念，特別係自治，早係6月尾外國已經講緊

結論，其他日子唔講，就1/10黎講，呢個口號比任何口號都要有用

老老豆豆, 以前係對陳雲反感
但佢既舉美國旗計謀救左條向美國求救戰線之後開始覺得佢真係現代孔明

有槍唔用係要用棍既，我無說話好講

驅逐中共離開香港已經無灰色可言

邏輯上你可以話驅逐中共
然後由中國另一執政黨管冶香港

但冇人會信

十一國殤 全民黑衣

存檔死消光前一句一定係電腦大爆炸

智力幾多先會睇陳雲啲垃圾文？

我諗大家唔會唔認同中共係我地抗爭嘅敵人，97淪陷後香港搞到咁黑暗嘅亂源唔係中共咁係乜？對付敵人豈可類比成溝女？

對付敵人，當然唔駛留手，老毛都話要戰略上鄙視敵人。"天滅中共"呢個口號能夠做到壯我志氣，令敵人喪威嘅效果，有咩問題？

至於美國，我地又冇叫美國滅共，只叫美國liberate hong kong, 美國又點會care 天滅中共呢個口號？

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

高度自冶 in the sense of 基本法/一國兩制絕不包括反共
喂阿哥簽名嗰個係中共

陳云團隊又驅中共又話永續基本法
根本係自相矛盾

成日扮大師，其實低鳩B

只係為咗自己做kol，乜都講住先

依家可以行到呢步，事實係靠陳雲叫人去G20求救同舉美國旗

而岩既野就做嫁啦，依家呢個時勢仲因人廢言，想輸咪出聲囉，大家唔使打餐打死丫麻

不如巴打講下有幾垃圾，等其他人都知呀嘛

1. One of many many factors
2. 我由頭冇話過‘因為云伯所以反對’，何來因人廢言？
3. 我依家就係話佢唔啱
所以唔贊成做

唔講死 有位解釋就得

美國可以大條道理話唔係支持獨立 因為我地無講過一句獨立

就好似美國對香港都係用自治 而唔係高度自治

唔通佢又因為怕無人信 唔做咩？

至於中共同果d中國人信唔信根本唔洗理 佢地一直都講緊我地港獨

政治應該係咁玩先岩

你反即係要支持

明知垃圾仲要睇？

我仲反建制反老解駐軍喎
唔通你支持？

至少口號同遊行props 方面你係蕭生級kol

呢個妙

美國對香港一直都係用自治 而唔係中共作出黎既咩 高度自治

另外 係咪連登仔都比中共攪到黨國不分 你地不分 美國會唔會都分唔到

只要唔明講獨立 有位解釋就夠

有食藥

推下
你十月一叫口號，緊係要針對共產黨
#chinazi

唔該云伯及其團隊解釋：

請問點樣驅逐中共 同時俾老解駐軍？

續基本法 = 承認中共主權 + 容許駐軍 + 釋法權
咁仲算唔算’驅逐咗中共‘？

今次有食藥 可以諗下

炸！炸佢老母爛臭閪中国共產黨！！！

驅逐中共 已經同基本法/一國兩制互相矛盾

你根本冇位‘解釋’
只係自欺欺人

講嚟講去咪一樣
云伯柒咗十鳩幾次都係咁啦

Btw冇論點就對人不對事

咁都無位解釋 咁革命都無位解釋 唔通你又唔叫？

解釋空間係有既 不過你死要話空間細=無 咁我建議你可以咩都唔叫

阿伯

驅逐共黨 光復香港

時代革命嗰兩句毛ee解釋咗都係爭民主自由之類
外媒大都係咁理解

你驅逐咗中共
咁請問點執行聯合聲明
同埋咁應該包埋驅逐丈人解啦
咁即係違反基本法

云伯是撚但提議啲口號嚟騎劫
你就唔諗吓就信

我支持叫番光復香港時代革命，係咁多

有吃藥

陳雲咪就係香港第一私怨撚

搭單叫埋陳雲死就差唔多

全黨死清光

佢講, 人地做=人地係聽佢話去做
中國美國本土港獨 所有人都係聽佢話
佢同佢班院友都係咁樣邏輯

有道理

今次我OK!

天滅中共
全黨死清光

今次我撐佢

推

清朝政府唔係到係咪無人執行收返 新界？

政治唔講死 就有位解釋

仲有解釋時代革命都係叫完再解釋 唔通未有解釋果陣 你又怕所以叫人唔叫？

如果陳雲講句口號就騎刧到 佢早騎左

我無講過唔叫時代革命 但係口號都唔會叫死一個

只係想人加多個選擇落去

呢個ok

阿伯有無出黎衝擊

好掛住達仔…

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午2時起步
維園集合，遊行往遮打道

食左小小藥

直接瘌馨人地咁顛？？

全國鳩頭串有雞姦死罪

唔知
希望佢老人家仲健在
有望見證電腦大爆炸一刻

支持
存檔死清光

葉公好龍

定係你講唔出垃圾喺邊？

我好開心 早幾年係條街大叫天滅中共實比人當白卡holder 而家大把人陪我叫

識唔識野嫁？
全黨死清光既上一句係電腦大爆炸

毛ee 變左official 時代革命代言人 好耶

其實咪試吓囉，有咩所謂

旗隊有講係因為認同陳雲先舉旗 同埋HKAA都係陳啲野嚟

返青山

//目前的民主派、偽港獨派和商場唱歌派，全部不敢高呼反共，全部在講曖昧的「時代革命」，因為他們謀算的是在普選之後與共產黨和地產財閥勾結合作，繼續用議席凌駕香港人的政治發言權，繼續剝削香港。他們是暗共，是共產黨在香港的統治夥伴，有些更是共產黨直接扶植起來的。//

得閒滲幾句屌和理非同本土派，唔覺唔覺就中計比佢分化，慘在仲好多人信條神棍。

通街都係處認證 大家要大聲叫

屌 佢人格分裂
唔撚想聽佢講嘢
國師得把口

陳雲個個post都係呢D分化訊息
唔知點解成日講不分化既連登仔咁睇重佢

破窗論

雖然係有道理,亦應該做
但今次陳雲講到有d晦氣,似反話

下次個標題可以試下唔加「陳雲：」 應該會多啲人支持

／／衙差見到你高呼反共，他們也會退避三舍，因為他們不想被香港人視為共產黨的爪牙，大家可以試試看。／／

人地玩緊微博啦，仲話咩反共會令狗狗退避三舍，狗ＵＰ都要有個譜。

有咩唔啱你咪一樣樣駁

2014 提防左膠
2019 提防陳雲根

10月1, 當然要叫埋天滅中共啦
應節啊

同意

Agger

成篇都同意,除咗傳閱咩崇禎上煤山吊頸圖,喂大佬係都傳墨索里尼同壽司斯古下場圖,關祟禎咩事九唔搭八唔通佢地會自殺咩

最尾果幾句佢講得好啱

重要時刻佢無玩膠
真係要聽下

驅逐中共干預 真正自治香港又唔得既？
又實係港獨既
咁你即係預設左中共必須插手香港啦
連叫驅逐共黨都唔敢

強推

同話叫雞要奶西一樣都係9up 唔駛咁認真

撐今鋪

藍尸死開啦
你返去你個Save hk度圍爐啦 DLLM

細個睇到笑
今日再睇 份外唏噓希望旺角阿伯仲在生 可以殺到爛臭閪解放軍 電腦大爆炸

謝提醒

天滅中共太消極
有人嗌香港人，下句唔接加油
接滅中共

陳雲有樣野講得岩
有班憨鳩連口號叫共產黨躝屍趌路都唔敢叫
叫佢收返埋隻死人魔爪
就話驚俾人話港獨
咁撚憨鳩我係中共都唔驚你啦

新口號

放心，十月一日一定買撚埋大聲公嗌到喉嚨沙為止，賀佢老母共產黨

你真係覺得美國插手係因為我哋奶佢？

驅逐中共已經唔係基本法/聯合聲明下既自冶
即係港獨

唔係敢唔敢問題
係哩一刻應唔應該咁叫

講幾多次歐美係支持香港係聯合聲明下爭取民主、高度自冶

唔係支持獨立

...黨國化係蘇聯同納粹德國發明，西人會唔明?

以前仲笑個阿伯先知永遠俾人當痴線

陳雲反港獨

港獨?
笑撚死人咩
而家叫人登記做選民已經算係港獨啦
怕佢有牙咩ON9

你唔係以為成件事搞得成係因為陳雲條廢老fb冷氣軍師啊

驅逐中共在港政治機關/代理人插手香港事務
香港人治香港
原來係違法聯合聲明/基本法
咁睇黎我地生生世世要做大灣區人
根本就預設左驅逐共黨=港獨

Push

簡單啲講句 即是我叫中聯辦收皮
咪再干涉香港政治、本地事務
就係港獨？

冇反
只係要跟步驟
唔係一步登天

法輪功一早講天滅中共啦
個個警察開微博,你叫佢地共狗佢地仲high
不過我唔反對你做實驗既,你叫佢死共狗,
睇吓佢會唔會打得輕手啲,唔抄你牌,唔拉你,唔搜你身,自然敗退

香港人治香港冇違反聯合聲明
否定中共主權
唔俾老解駐軍
就違聯合聲明同基本法

中國依家係中共管冶
請問驅逐完中共後
哩個自冶 同 港獨有乜野分別？

唔好自欺欺人

講多次我唔係話敢唔敢
而係哩種講法唔係外國支持既路線

冷氣軍師陳雲
反送中一次都未見過佢出黎
日廢up夜廢up 成個689咁
講多過做 仲有打手share佢d野

未FC，但各位如路經上述該處應加倍注意安全

佢6月仲叫過人唔好去遊行，仲話美國想送中條例過，
之後幾日後風向變改口話美國好珍視香港，
又話唱歌唔好，
結果遊行一樣有人去，勇武仲升級咗，
仲有成日fake news屈人

基本法第廿二條有話中聯辦唔管香港
所以唔算

但驅逐中共，中聯辦都係中共既人喎
即係包埋成個中聯辦人仕驅逐出境？
驅逐埋老解？
咁咪違聯合聲明/基本法

因為叫停唔到
就過猶不及玩爛件事

咁即係唔成立
中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

其實反共黨會唔會反而令中國人無咁反感？
之前同啲五毛嘈
話反共黨都無咁大反應

絕大部份人洗腦多年，已經完全植入咗批評共產黨＝批評政府＝批評佢地

口號要講重點

港獨前你要建構外交關係，等外國勢力承認你

其實未必
可以試左先

push

push'

通街都係商標認證

電腦大爆炸

半個論點都冇
禮尚往來貼番少少云伯囉

自問政治無腦L，想問陳雲成日教人做咩做咩，其實佢自己有無做㗎？

落塲咁多次...一眼都未見過...佢唔岀得嚟㗎？

J撚死人

個呀叔對住差佬講:毛賊神經病又有，你地就快智障架啦
而家班黑警真係變晒智障。

對住班差佬講
呢啲陷家鏟嗱，全部都係共產黨嚟架

咁咪落哂呀爺面？

10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

點解佢咁唔鍾意人嗌光復香港時代革命？
因為佢妒忌梁天琦，唔抵得佢句口號咁多人嗌
這可憐的陳雲，只能永遠活在梁天琦的陰影下

雖然今次佢講得岩
都唔該唔好再share條廢老冷氣軍師d野 好撚煩

香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共

十一大遊行應該由中、美、港三國旗隊開路！！！

如果我地咒罵陳雲死全家，佢會唔會收斂起來，唔再係度酸連登、酸榮光歌、酸時代革命口號？

你地都話陳雲係共諜嫁啦，叫全黨死清光咪包埋佢囉ok?

specific d好d

其實係佢角度黎睇 97年已經係變相香港獨立

記得佢有篇文係講點解香港政府
用"香港特別行政區成立紀念日"
而唔用"香港回歸中國紀念日"(類似字眼)

只不過而家問題係香港係國際上未有足夠支持力
同埋香港入面大把港奸出賣香港比中國先搞到咁

陳雲係共諜 咒自己死

可憐有班儍仔，張癲琪神化，癲琪係泛民外圍打手，人哋作個口號出嚟，話明唔係要革命，只係口號，佢係和理非到極致。
有人為佢口號打生打死，泛民同佢笑到出唔到聲。
驅逐共黨 還我香港
血債血償 無一倖免

可惜，作咗句口號，不斷叫班打手傳開去，都係冇乜人用，會用嘅都係圍內班信徒，大家真係笑到出唔到聲

簡單一句「打倒共產黨」咪得囉
三個月嚟都無人嗌

反共同一國兩制點有抵觸呀

如果個POST無左陳雲依兩個字, 應該會有好多人和應
可惜陳雲依個兩字係香港人眼中就係負資產

好似幾有道理

集思廣益

天滅中共 全黨死清光

Day 1 就應該叫反共啦

推，支持陳雲一次

咁帶妖死唔死全家？

反共救國
日日反共身體好
中共竊國 認賊作父 祖你老母

陳雲 不了

岩
天滅中共共匪先係成個運動嘅重點

癲得黎又冇問題啵

困挷黑警係中共打手我覺得幾好

對準政權
我地嘅敵人唔係港共政府咁簡單 係背後嘅邪惡軸心國中共

幾好！

但依家事實真係反緊共
唔係不停講chinazi 做咩
同依家都係全球反共潮 有最大盟友美國支持

一路行一路用手機播好悽厲既嚎哭聲，慘叫聲
加埋喺馬路噴星星比後人踩/車轆一定事半功倍

It is never too late for people to gain insight about this fact!

「共產黨是尊重民情的，香港人這樣高呼，中共就會退走，放手給香港自治」

講到好簡單咁

你唔好再出黎做分析啦,引到人人都笑就討論唔到落去

詞窮咪認囉廢物

對住你呢種咁撚厚面皮既人,乜人都詞窮啦

咁云伯呢？

佢點點點關我鳩事呀?我又唔係陳雲,但你條廢鳩無分身嫁嗎?

如果你話陳雲要收皮咁我唔該你收皮先

黑警改為 共產檔只狗

光復中華，天滅中共
有冇得諗？
要將革命思想打入大陸，引起愛國者同愛黨者的內部分裂，香港先有救

各位
希望大家可以用一個開放既態度去理解，如果你信有鬼，亦都應該相信中共用好多法術風水殘害香港！

片段中有人講到包括太子站義士既鬼魂，中共用法術害港等等，當中包括寶蓮寺，西九其實係中共害港既風水等等，希望大定聽聽

有D野，我諗唔到你唔信，風水鬼神亦都有非常多個案去影響一個人或地方，所以我希望大家可以為呢場抗爭，增加多一份可能，或者可以多一份勝算。

希望大家可以用一個開放既態度去睇睇呢件事，多謝大家。

十月一日大家都旺角阿伯上身！
電腦大爆炸！
存檔死清光！

當時佢指住d差佬話佢地有毛賊神經病，就快智障架啦，同話佢地係共產黨黎，全部應驗曬

驅逐共黨, 復我香港

共產黨，死全家

我極反感陳雲同佢啲教徒嘅所作所為，但希望大家唔好因人廢言。

我認為101嗌呢句口號冇問題而且目標清晰，要搞清楚嗌同一句口號唔代表要endorse佢地

旺角呀伯係先知
差佬唔係黑社會
係共產黨

擺過去微博先

［云伯信徒講兩句］香港獨立黨出聲明 反對美國通過香港民主及人權法

叫 共產黨走狗 都唔錯

永續基本水！！！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

估唔到今日應驗哂

提把大家十月一日大家記得叫

提提大家十月一日記得叫口呢個口號，賀共產黨老母

推啊 今日無人叫 全部都係五大訴求同時代革命

呢句嘅原版就係陳雲講先

推
今日喺跑馬地聽到 驅逐共黨 港人治港

香港人敢去高呼反共，咒罵共產黨死清光，他們就收斂起來，說不定一兩位共產黨元老會因為看到咒罵而灰心喪氣，甘願死去。

Bullshit，老共講到主權寸步不讓
睇下新殭西藏呢死窮閪地方都死攬唔放就知
香港會放過你？

如果和理非驚十一出街，可以聽日放工放學買一堆溪錢半夜灑出窗，好想見到中共国庆日一朝，早條條街都灑滿溪錢賀佢老母！

今日都係好多人叫光復香港時代革命同香港人加油

叫 共產黨收皮 好過 香港人加油

永遠呢d post都係討論佢本人多過佢講既野

陳雲11年出既城邦論已經用緊光復香港啦，岩用咪用囉

支持，全球反共

反共係我地唯一目的

👍👍👍

啱呀

咁佢真係一早叫人舉之後先有人舉喎

和議
屌你負皮咩心態

（文宣 賀佢老母）10.1準備左好多中國國旗比大家

屌你班連登仔貼波tips就mud9都跟，陳雲中咁撚多鑊都屌一佢

推呀

再推

對準政權...啱呀

可以一試